大圍去黃竹坑撘咩車最快

返工/放工繁忙時閒
有無提議？

的士

狗鐵

170

無錢呀!

107 西鐵

認真答火車去紅磡轉隧巴

uber

九龍塘落金鐘條路最快

1。 新翠上170
2。 火車落隧道口轉107 170 171

香港仔隧道出名時光隧道

平日非繁忙時間，無事無幹都會塞車

諗都唔洗諗一定係搭港鐵

樓主爭你好多錢？

火車轉就等171啦，車又密又唔駛入銅鑼灣

堅

大圍搭地鐵都唔係好耐

真係乜撚嘢時間都會塞，朝早7點幾，下午3,4點都塞
好想知凌晨係點

行路

地鐵 35分鐘左右到
或者170 50分鐘

單管雙程都可以飛到去

170
琴日華富搭去何文田 一粒鐘多d先到

搭黨鐵紅磡轉巴士